{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088165?place[place_type]=GID&place[gid]=1088165&place[latitude]=35.9081891896&place[longitude]=129.5241575771&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 코지스위트펜션"
    },
    "text": "浦項コジスイートペンションは法的に未成年者の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合は両親の同意が必要です。 追加人数が予約される場合、事前にペンションにご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 入室及び退室時間を厳守していただき、客室と周辺施設利用時には毀損や紛失の責任はお客様にあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 ペンションにはスパ、ジェットプール、個別バーベキューなどの便益施設があり、IPTVとWiFiを利用することができます。 プールが運営されており、売店と駐車可能なスペースもあります。 周辺には虎尾岬、九龍浦近代文化歴史交差点、竹島市場、迎日台海水浴場などの観光地があります。 チェックインは15時から、チェックアウトは11時までで、様々な種類の客室をご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項コジスイートペンションでは未成年者の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、浦項コジスイートペンションでは法的に未成年者の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の男女で宿泊する場合は、両親の同意が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者同士の男女で宿泊する場合は、両親の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約される場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が予約される場合は、事前にペンションにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "浦項コジスイートペンションにはどのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "浦項コジスイートペンションにはスパ、ジェットプール、個別バーベキューなどの施設があります。また、IPTVとWiFiの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には虎尾岬、九龍浦近代文化歴史交差点、竹島市場、迎日台海水浴場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 432
    }
}